這個夏天，人手一頂

女人一白遮三醜，踏入十月香港的紫外線仍然高企。
陽光除咗會令皮膚變黑仲會加速衰老。
普通嘅帽子已經唔能夠全面咁照顧我貪靚嘅需要。
我需要一頂能夠遮住耳仔、頸、面頰嘅遮陽帽。
見到周星馳拍戲嗰陣經常帶着呢款帽即刻心心眼。

上淘寶幾十蚊仲有升級版